行動時冷靜下

畀個意見大家
想大家攻擊藍絲噴油時冷靜下。
噴油噴公家地，mtr可以，但唔好噴其他私人地，學校。閉路電視就睇情況。
撕紙就由佢撕完咪再貼
如果佢無攻擊人，其實唔洗淋佢油剪佢頭髮…